Creeper

Awww man

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

So we back mines

Creeper

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

Got a pickaxe with
Pew
Die
Pie
Pew pew die pie

CREEPER

so we back in the mine

Got our pickaxe

Swinging from side to side

side side to side

This tasks a gruelling one

Hope to find some diamonds tonight

diamonds tonight

creeper

Awwww man

Got our pick axe swinging from